一人n個標準毒撚樣既特徵

面頰生暗瘡
鼻扁
嘴突
油頭

1.開左呢個po

出現了
得罪晒 唔好意思

樓主咪毒撚既代表

單眼皮